 e observando se nas nomeações a ordem de classificação parágrafo quarto aplica se ao ministério público no que couber o disposto no artigo noventa e três parágrafo quinto a distribuição de processos no ministério público será imediata  